長期訓得果幾個鍾有冇問題

有 會生cancer

可能旦日就 rip

無問題 重點係個睡眠質素

無問題

做職業司機或操作機器就要小心了

無

正常人都係每日瞓幾粒鐘

訓6 7個鐘就夠啦

10點都未訓

仲訓唔訓好

講下點解會咁

無問題
李嘉誠都係訓幾個鐘就起身癡膠花

3個鐘定9個鐘啊？
係咪你個腦已經出現左問題？

唔係訓幾個鐘，唔通訓十幾個鐘咩

幾個鐘定義係咩？